英國 F-35B 617 Squadron 上艦 HMS Queen Elizabeth

垂直升降

蘇格蘭場非工業用國際線路

The Dambuster

60's 英國巳有